覺得自己似AOC入面咩兵種？

我覺得自己似英國長弓兵
又長 射得又遠

痴線

我就中國
因為我係中國人

射得又快又無力

做乜鳩

炸藥筒
用完即棄

哥德衛隊
表面好風光 其實可以被量產被取代既低成本兵種

戰象

村民，賤價奴隸=香港人

又平生產速度又快
可以係軍營出既城堡兵

西班牙村民

鹿
等俾美國/中共最低等村民屠宰

香港人係西班牙村民 高血，但千軍萬馬殺到，都比人殺先

Cobra

外掛人生

tucktucktuck

農民

howdoyouturnthison

伐伐伐伐伐伐木工

姐係富二代=無敵

條武, 又硬又慢

羊
邊個黎就跟邊個
拎返去被人屠

村民

acc名代表一切…
射得快又唔會射出界，走佬又快